========================================================================
    ACTIVEX CONTROL DLL : UbcDailyPlanTable 프로젝트 개요
========================================================================

컨트롤 마법사에서 컨트롤이 하나 들어 있는 이 UbcDailyPlanTable ActiveX 컨트롤
DLL 프로젝트를 만들었습니다.

이 기초 프로젝트는 ActiveX 컨트롤의 기본적인 작성법을 보여줄 뿐만 아니라
컨트롤의 특정 기능을 작성하기 위한 기본 구조를 제공합니다.

이 파일에는 UbcDailyPlanTable ActiveX 컨트롤 DLL을 구성하는 각 파일에 대한
요약 설명이 포함되어 있습니다.

UbcDailyPlanTable.vcproj
    응용 프로그램 마법사를 사용하여 생성한 VC++ 프로젝트의 기본 프로젝트
    파일입니다. 파일을 생성한 Visual C++ 버전에 대한
    정보와 응용 프로그램 마법사를 사용하여 선택한
    플랫폼, 구성 및 프로젝트 기능에 대한 정보가 포함되어 있습니다.

UbcDailyPlanTable.h
    ActiveX 컨트롤 DLL의 기본 포함 파일입니다. 여기에는
    resource.h와 같은 다른 프로젝트 관련 포함 파일이 포함됩니다.

UbcDailyPlanTable.cpp
    DLL 초기화, 종료 및 기타 정리 작업에 필요한 코드가 포함된
    기본 소스 파일입니다.

UbcDailyPlanTable.rc
    프로젝트에서 사용하는 Microsoft Windows 리소스의
   목록입니다. 이 파일은 Visual C++ 리소스 편집기로 직접 편집할 수 있습니다.

UbcDailyPlanTable.def
    이 파일에는 Microsoft Windows에서 실행하기 위해 제공해야 하는 ActiveX 컨트롤
    DLL에 대한 정보가 포함되어 있습니다.

UbcDailyPlanTable.idl
    이 파일에는 컨트롤의 형식 라이브러리에 대한 개체 정의 언어 소스 코드가
    포함되어 있습니다.

UbcDailyPlanTable.ico
    이 파일에는 정보 대화 상자에 표시되는 아이콘이 포함되어 있습니다. 이 아이콘은
    기본 리소스 파일인 UbcDailyPlanTable.rc에 의해 포함됩니다.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
CUbcDailyPlanTableCtrl 컨트롤:

UbcDailyPlanTableCtrl.h
    이 파일에는 CUbcDailyPlanTableCtrl C++ 클래스가 선언되어 있습니다.

UbcDailyPlanTableCtrl.cpp
    이 파일에는 CUbcDailyPlanTableCtrl C++ 클래스가 구현되어 있습니다.

UbcDailyPlanTablePropPage.h
    이 파일에는 CUbcDailyPlanTablePropPage C++ 클래스가 선언되어 있습니다.

UbcDailyPlanTablePropPage.cpp
    이 파일에는 CUbcDailyPlanTablePropPage C++ 클래스가 구현되어 있습니다.

CUbcDailyPlanTableCtrl.bmp
    이 파일에는 CUbcDailyPlanTableCtrl 컨트롤이 도구 팔레트에 표시될 때 해당
    컨트롤을 나타내기 위해 컨테이너에서 사용하는 비트맵이 포함되어 있습니다. 이 비트맵은
    기본 리소스 파일인 UbcDailyPlanTable.rc에 의해 포함됩니다.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
기타 표준 파일:

stdafx.h, stdafx.cpp
    이러한 파일은 미리 컴파일된 헤더(PCH) 파일인 UbcDailyPlanTable.pch와
    미리 컴파일된 형식(PCT) 파일인 stdafx.obj를 빌드하는 데 사용됩니다.

resource.h
    새 리소스 ID를 정의하는 표준 헤더 파일입니다.
    Visual C++ 리소스 편집기에서 이 파일을 읽고 업데이트합니다.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
기타 참고:

컨트롤 마법사에서 사용하는 "TODO:" 주석은 사용자가 추가하거나 사용자 지정해야 하는
소스 코드 부분을 나타냅니다.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////